好討厭自己性格

內外撚 好難對人熱情 好怕同人透露內心
自己既唔開心冇人會知…我知唔關其他人事 但我真係唔知點樣開口同人講
好想外向啲，有冇成功人士分享下點樣外向……

成功人士天生就係外向

You are not alone

試下將多啲focus擺落人地度 對奇他人抱有好奇心 主動問下佢地野

初初或者會好奇怪 但慢慢就會慣

每個人都鐘意比人關注
你對人都冇興趣 少少關心都唔肯分比人 憑咩要佢哋關心你

我都係咁
係唔想分享